有無骨科醫生推介？

前幾日行行下路個膝頭啪一聲,之後就好痛
痛到唔係好行到
去政府急症室照x光又話無事，比止痛藥就叫我走
想睇下私家骨科
唔知有無人睇過有好推介？

會唔會斷咗韌帶

彎唔彎到膝？

我見d人都常做做下運動先整到 好少話行路都斷(？)

慢慢咁屈都屈到 太快就好痛

睇緊個中醫骨科 唔錯
有需要pm我

搵
西醫 照
中醫 醫

我估係半月版問題

板

要照mri 先睇到
都有d 簡單檢查睇到既， 但照左清楚d

急症唔比我排專科

建議你自己搵地方做個mri
之後拎個result去專科

有架 有人行路都會斷

霍偉明 醫生